[ViuTV煮食比賽節目]星期一至五2230-2300 辣伙頭 (7)

開定先!
芯姐 vs 平姐

留定先，我愛陳欣妍

沈殷怡

得返兩集
好快就到我變成咁

欣妍欣妍我地支持你

三位主持

四強

到底錄左幾耐先岀街
咁快話唔識煮

好想飲

留名

一啖已經飽晒

欣妍b

點解電話仲未有4D技術傳埋啲湯味過嚟

新post點可以無欣妍b啲GIF圖

Post (6) 已推爆
可以喺呢度繼續

就黎無欣妍b睇
我接受唔到

呢兩日連登係咪shortshort地 回覆啲次序有時會亂左同埋要refresh幾次先見到

我都遇到

覆完要出去再入番post先見到自己句reply

我飲欣妍口水尾就得

我都係咁

好中意第一張
欣妍打手報到

第四張都好鍾意

不如欣妍搞條YouTube煮食channel啦

我返嚟喇
好眼瞓頂到睇埋欣妍b 先瞓

今晚芯姐大戰平平
巴打攰可以瞓先喎

性敢中環都有欣妍份

冇懸念，平姐嬴左

即刻好想睇

我真係好鐘意陳欣妍

性敢中環 集集都有佢份？
想跳嚟睇

第幾集有淨係睇有欣妍個幾集

我要睇片

我都唔知，冇追開
岩岩睇先見到

幫我覆一覆陳欣妍：唔洗諗啦

好期待欣妍拍youtube

尋由第五集㷛到尾

如果我老婆煮嘢食咁叻就好

唔準諗 即刻拍

之前問咗，佢話會諗下

咁你老婆係未好大波

Chok = LIHKG專員

外交大使

Chok巴贏曬

邊有咩贏唔贏
欣妍係大家的

幫我覆覆：受唔受巴打們一齊煮

試食專員

應該得一幕

告我吧
我甘願比欣妍告

到時叫律師shirley幫你打官司

依個係我地無欣妍睇之後嘅情況

準備好就…跳～

係Jump!

有聲

一隻

佢左痴線.jpg

我可以到時口講review

欣妍都係咁話

等佢拍咗先啦

我揸機

依個欣妍官方答案！
100％正解

做啦做啦
坐定定啦要

大家準備好未

瞄撚準未

Go~

當然了

開始啦

準備好就~GO!

人哋話哂藝人
要拍，要同經理人傾，搵 crew 搵地方，又要構思題材
又要拍得好好睇睇
要時間嘅

Go

準備好就～糕！

我相信今集點都會有欣妍嘅!!!

好似齊人

有個頭像仔

Isabella!!!!

isabella

GO！

準備好，GO

個街景係咪真㗎

dee gor
支那妹

律師

咁快又1001

應該係假

芯姐又係到傻笑

沈殷怡長腿

今晚係咪最後一晚睇郭同學

LED 螢幕

準備好就go！

每集唔同，假

終於唔使比人批鬥擺盤
因為冇得落廚

有機會真Viu廠就係觀繞側邊

芯姐真係傻㗎

就GO！

今晚冇欣妍

go~

出發

同yo仔坐埋一齊
好大對比

平姐隻眼又係化到勁重手

GO!!!!

平姐好pro

go

茶
點解阿平個妝黃咁咁

打碌撚咩 完全比下去

Go!!!!

個眼影

食戟之靈？？？
綠茶

反哂光

洗唔洗咁pro

芯姐最緊要俾啲信心自己

白滑

右2乜水黎

芯姐加油

芯姐要對自己有信心

lokyi

有木魚味

終於見到肥仔廚師有啲期待興奮feel

幾時走，好似冇咩存在感 既

平姐個look好大廚

佢對腿同對鞋一樣 長期反哂光
希望多d公司贊助靚鞋比佢著

點解咁多人鐘意佢？

配埋個胭脂同個粉底架燈光

今集討論速度即刻慢咗

芯姐鳩嚟咁嘅

我就不了
欣妍才是王道

夠淫
ig圖好j

Yo仔條腿好醜怪

綠茶粉沖開咪姐係綠茶

完全比下去，冇討論價值

冇乜骨都難㗎大佬

芯姐到底做緊乜嘢

靚，ig性感

IG lin

都係中意 平姐...好有性格...

全部都係我鍾意嘅嘢食 ??????

沒有對比 沒有傷害

痴線因為最後一集

Isabella

奶晒野

上幾集已經話哩啲一粒粒分子料理唔興，成日都整

唔夠凍

欣妍好勁

又係分子料理...

邊個勁d先

咁鍾意搞分子料理

學以致用

唔計支那妹
最唔鐘意就係洛兒

大雨有進步真係

大乳又撚芯姐

佢曲髮正d
陣女人味出哂來

認真我未食過

欣妍已成眾人分子料理專家

醉巴

大家唔覺得好似有啲假？？？

咸魚白菜互有喜愛
律師交返比我地

頂佢

過程唔緊要，最緊要好食

唔同意，直髮靚啲
黑直髮係仙氣

阿Dee幾humble

叫返成班返黎睇又幾好 有得出下鏡又多啲野睇下

可惜得返兩集

沈殷怡 for sure 啦

沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

擺地下

無啦啦搞爛gag

竟然
以為男人鍾意曲髮多啲

無人覺得佢感覺好陸詩韻?

Isabella好搞笑

agger，直髮正

好可愛

係仙氣

你的手下敗將上

唔係黑色長直髪咩

認真左睇啫我諗

邊個係波波姐....點解個胸咁假

快啲做完睇黃秋生算

莊端兒

夜場DJ , 職業病...

我一樣咁睇

咁應該係我問題對濃妝曲髮無乜特別鐘意

煙燻帶子對面平姐就玩魚魚皮救全家

今集係食住花生睇欣妍食花生

杜女郎都唔識

頂你

巴打鍾意樸素女仔

殷怡氣質無得輸

我終於明點解咁多人鐘意lokyi
靚+性感

謝巴痴漢confirmed

黑直髮pure好多

我都唔鐘意
淡妝+黑色長直髪夠了

曲我都麻麻

欣妍欣妍

係 不過最緊要都係性格

化到個妝咁，搞到要認胸先認到人

咪騷擾人啦

絲都覺得佢好靚

樸素女仔通常個人簡單啲純啲

好似欣妍咁有主見又努力嘅女仔就good fit

lokyi 真正演譯食花生

Pro巴

Agger

洛兒太MK啦！

真係認唔到而家啲女...哩個節目我都淨係認到平姐芯姐欣妍同yoshi，其實yoshi我淨係認到髮型同膚色

我怕醜

Agger +1

好似欣妍咁靚女咁有主見又努力嘅女仔就good fit

完全唔係我杯茶

Mon post

阿嬌 開始崩盤

其實我都係睇到中後期先認得曬啲女

芯姐好隨心

好咸

芯姐 出事嫁嘛

齊陰成個曼娜姐咁

viu 個後製

我連呢兩條女都唔認得

利申睇咗兩集

芯姐

煮野食有陣時又真係要隨心

芯姐呀

芯姐真係

平姐好似好燶

痴哂鑊

同意
沈律師要 elegant 真係好 elegant (背景 + 學歷)
出得大場面
ViuTV 應該可以用佢補返黃心美個位

應該啲茶葉

調味重手左

芯姐 有冇係公司 撞過 阿嬌

我估呢套入面大部分嘅女都有mon

我覺得芯加萍都有啲位似嬌

個人覺得有啲俗氣 .....

芯姐好笑既係佢好隨心

平姐你條魚未索乾水

應該問邊個冇mon

芯姐 崩盤 崩盤

應該有

芯姐個個擺盤襯色好靚

真…
有陣雞味咁…

崩盤

帶子好靚喎！芯姐

鐘意本土mk會鐘意lokyi

芯姐碟帶子幾靚

護旗手

好認同你

平姐好撚扮野好假

芯姐碟成品出黎又呃到下人

蘿蔔咁既色

Shut up

啲色幾靚

橙襯綠好靚

支那妹有冇

死矮仔世界冠軍個ex

嘩
多謝伊莎貝拉俾面

好好笑 咁亂都煮到咁

成陣雞味

個個cm關於佢都係屌 點提姐

芯姐 冇相像中 咁崩盤啵

me ok

鴻爺

小心比人

無讚錯大雨
不過鴻仔就算把啦

芯姐盡咗力有突破自己就足夠

可唔可以講點護法 本身唔識佢

郭政鴻講野都係咁廢

芯姐煮嘢食同我好似周圍亂曬一頭煙

仲要藍絲嚟 應該唔會mon呢度啦

呢張真係唔得

大宇今次嘅評語好鼓勵性

讚得好

乜撚野帶子有肉味

芯姐今集高評價

** 扮 ** 大廚

平姐好野 識玩咁淋湯已經係另一個level

邊個係？

我諗呢度啲巴絲仲cm得好過佢

其實芯姐唔差
至少好過律S , 護旗, Isabella

只可惜對手係月平
冇計

平姐贏硬啦

個湯咪令到塊皮淋曬

蘇菲

肥仔冇份評論……

平姐真係好勁

背後決定

蘿白吸哂茶嘅精華

咁你講果d都出左局

芯jer 好靚呀 好鐘意呢type 女仔
講野好直

6歲入廚

我6歲仲係on99

平姐無撚得輸

阿鴻係中文oral lvl3水準

same

要贏佢得一個方法
求佢失手，好似上集

佢唔失手 冇人夠佢打

6歲應該出前一丁都未識煮

百吃不厭咁癲

咁都有lv3 糕～

芯姐真係好得意

芯姐應該知自己啦

好想知蘿蔔吸曬茶味會點

平姐點解咁細個就要入廚

芯姐同amber 定平姐 friend啲

阿平個樣好似楊丞琳+阿嬌

好似睇緊食戟之靈咁

亞平 亞平 亞平 亞平

點打呀

U啦

我覺得平姐成日諗得太多

郭政鴻連英文present 都講唔到

芯姐要走啦

6歲先小學一年級

Go~!

唔拖

唔拖呀

芯姐: 唔拖呀

芯姐唔拖阿

平姐

淋落去嗰下好治癒

YEAH !!!!

Are U ready ???~~~ Go !!!

支那妹又上鏡

唔拖，拖咩啫

殿軍芯姐！！！

郭同學

咪係囉

宣佈嗰刻芯姐仲high過平姐

佢次次都係講得嗰兩句嘢
仲要係冇乜意思

些ley!
Yo時!

屌寧願芯姐贏

I agger with you

pi腥

好撚假 打敗自己朋友

唔拖好寸渦

預告爆曬

決賽三個都好鐘意

陳欣妍老婆

咁樣講平平個豬腩肉
唔通係欣妍冠軍？？

欣妍

聽晚1045

10點45？

明日欣妍菜式預告：

整完就係
未整前就

Yoshi cls

應該45分鐘

圖呢

個個甜品係邊個整
好撚癲

月平
綠烏龜🐢
Shirley

欣妍件衫好正

因為性敢中環做45分鐘

有主菜即係有前菜啦
諗起食戟列車篇結局

聽日冇得睇了
靠大家報料+MRTN1117巴打啲cap圖

都係半個鐘 生秋延後播

見到腐乳好不安

連登成班毒撚所以就話要pure要true

粵拼：pi6 sen6

我見向西聞記都變咗1015做
係咪最後一集性感中環要做九個字
變咗之後嘅節目都要遲多三個字

呢套垃圾…

Yoshi

似乎要整 full course

喜愛夜蒲2.0

好心決賽唔好都係得半粒鐘啦

衰過夜蒲

竟然未睇過佢整容前個樣？？
google都有喇喎

集集都好唔夠喉

預告成日cut走欣妍
個個都講下影下，係欣妍最少

幾日都係咁

大雨：我不嬲都唔係咁鐘意食腐乳 不過啱啱食完你喱個菜式我係會繼續想再食落去 你做得好成功
欣妍：多謝

所以佢咪係4強囉

點解張圖兩邊都唔係而家個樣

宜家係3.0掛

欣妍欣妍我撐你

烹飪界奧蘇利雲

平姐: *你個名*

律師個西面樣

yes 心諗佢講果d出哂局

坐左係個傻既隔離

欣妍公子會係咪今個星期

佢自己都唔知道～
期待吓係今個星期啦！

繼續
沈殷怡 沈殷怡 沈殷怡

右邊同而家一樣㗎喎
左邊就真係認唔到

決賽我支持欣妍
但也很擔心欣妍

節目組真心強！

芯姐好cute

得第3
唔開心

點解要劇透

到我到我

芯姐:好！欣賞你的信心同進步！帶子白肉基本上得鮮味，點樣令帶子夠味，就咁煎可能未必同到茶夾到。而你好直接咁揀左龍井(屬於綠茶)較清易入到味而唔重口。而且煙燻個時間好難控制得好好，就咁睇評切落去應該係剛剛多啲啲。橙對綠對色有花心思提返你下次如果再遇到分子粒粒唔凝固，可以直接浸冰就解決到（不過你太緊張），如果最後用個罩焗少少煙上碟比評判效果仲正

平姐：恭喜你先！你道菜唔複雜菜式但係但係個大根其實會不斷咁吸味個菜到最後會冇乜茶香，所以先用左你既調味浸左個大根先，到中後期就加茶就易keep到味。魚的部分，1你揀鱈魚小心油份（chef講左原因)，2煎你冇索乾表面水份，3個魚皮唔覺有脆加上你倒湯就淋上去乜都死了。好既地方係薑味配合魚係會好夾，食法像茶漬飯

決賽了我都幾期待

我估係因為屋企人要開工
要幫手煮飯俾細佬妹食

一個 pro 巴 KO 佢啦

冇冇冇我9 upper我有料請左上去了

邊個劇透？
我只係好擔心欣妍又面對平姐
viuTV明天唔好同我cut走咁多欣妍呀！！！！
最後一集啦！

右邊個feel好似咩大陸女主播，左邊輪廓都有啲影，但就咁擺出嚟唔講應該認唔到

集集留言都好pro

之前加密左話唔知邊度睇到yo仔攞第2

多謝捧場失敬失敬

一入到黎，一班劇透撚

貼錯圖

平姐個妝好醜
（妝問題，本身佢輪廓幾靚）

呢張先啱

劇透撚

聽晚最後一集

Isabella最自然，最真
咁多個女仔佢最淡妝

我聽晚都無得睇
靠大家了

劇透果d多重加密啦

個髮型唔得呀

頂你劇乜嘢透丫

肥仔好好笑 拍多d節目 咪幫金拱門整包啦

好懷念三一如三

撈味重

無欣妍b睇啦

每次追完viutv一個節目都會有d空虛

我唔制呀

新節目《埋嚟睇埋嚟玩》
有 Yoshi

聽晚最後了

好想viu tv 放一個長d既版本～一個鐘 上網站俾人重溫

成個節目剪接做得最好係呢下

強烈要求

巴打有冇睇其他節目?可以入post同大家傾計

但我覺得佢平時啲相影得幾靚

陳欣妍 十分勁 聽晚全體來做證

過埋聽日就無得睇欣妍

好失落呀 聽日就最後一集喇

最後嗰句頭4個字唔啱音
一班巴絲來做證

仲有 chok 巴啲 gif

好失落

Chok不嬲高質

摸唔摸耳睇欣妍bb d自拍同食佢煮既煮家飯

睇得出佢有下苦工 分子料理要有返少少基本功先可以有佢咁穏定輸出

啱啱都睇左 抵佢行到咁遠

今日兩個拎出嚟都見得人
不過芯姐下次較啱味就得
仿魚子我覺得玩到爛爛地
整到都唔會加分
反而嘥時間

Yo仔都應該有下苦功練習 大家都要支持下

真係走上欣妍屋企拍個喎

無得睇欣妍b
下星期又變返平凡嘅扮工生活

認真嘅欣妍係幾咁吸引

陳欣妍
陳欣妍
陳欣妍

呢個look好o靚妹

真係笑到好甜
個心溶左

溶咗好耐

咩戲嚟

性敢中環
欣妍話得一幕

應該就係依一幕

對於32強岀局有咩想講

我唔係阿狗
利申鍠

對於就黎16強岀局有咩想講

預左 專心西甲算啦

好快就對疤
贏左上榜首

都係求疤失分算

如果無欣妍參加辣伙頭個post應該開到2個

會少左幾個欣妍打手

我溶左啦！

欣妍打手報到

睇隔離po好似對全部女啲興趣都麻麻地
痴線佬們好似係得呢到咁多

邊個po？
無欣妍嘅話
我應該屌支那妹兩句就深潛

viutv辣伙頭 d女上電視同ig個樣差好撚遠

我應該唔會睇同回應
只撐欣妍先上嚟

認真努力
認真嘅欣妍真係好吸引

無欣妍，都好大機會有殷怡同 Yoshi
佢兩個係 viutv 藝員
所以都會推

冇欣妍？我點會打咁大篇review

你哋講漏咗

冇欣妍就冇Double S

咩戲

一拳青春

最後一集！決賽當然要ALL IN，頭盤、主菜、甜品兩個鐘內一手包辦！Larine大熱、欣妍黑馬、Yoshi愈戰愈勇，大家覺得今晚邊個會贏！

但播得半個鐘

我想問你地冇人覺得dj打假波？？？

洛兒？

一拳青春好似得國語版

支那妹

今日double s都未出自拍story

viutv facebook睇到
有句
見有蘇菲所以唔睇
岀局終於可以睇了

平姐已被無視

但有支那妹

係喎，我以為佢只計決賽嗰幾位
三大嘅話，沈殷怡呢？yoshi 呢？

唔好玩啦 除左欣妍 其他2個唔入流
你搵沈殷怡黎就有得鬥下

Double s
芯姐
平平
4個

咪係
究竟係出面啲人taste太差定呢個po啲巴打有性格 點解硬係好似平行世界大家啲focus完全唔同咁

係原圖定係key落去

梗係key

睇到有人懷疑除咗欣妍，其他一係唔靚，一係整過容喎

Chok巴

比chok巴嘅

係

改做Fast Chef 快伙頭算啦

睇master chef決賽又係full course 一個鐘我都嫌短

陳欣妍贏硬既

一早睇panasonic 邊個拍廣告就知邊個贏

最尾幾集每集foul 一個. 好急住完.
其實幾好睇

希望有第二季係一粒鐘

ViuTV員工 Hi

Fast chef

未subscribe 嘅就好去subscribe啦

真係好心cut半個鐘一集啦
同埋個定位清晰d
搵班好身材嘅但d衫唔夠性感
想做飲食比賽嘅但半個鐘又唔夠喉
同埋請嘉賓又請得一兩集 講野又唔夠mean

即刻訂閱先

我成為左第50個subscriber

大家快啲答佢
btw
Sub呀

chok巴睇得咁快

Chok係咪全部都set晒有通知??

master chef決賽好似前幾季已經變左分2集

今晚係
準備好 糕

準備收工

終極一戰兩個鐘但係播出街得20分鐘

欣妍笑得好靚

咁多個po 都見到話其他女個樣
但點解冇人話double s越睇越怪

欣妍個樣次次睇都唔同樣 相同片又一個樣
個鼻好似人地流鼻水索鼻太大力吸住個鼻翼咁 仲直到好假
律師個鼻就似阿凡達

2個個樣都好奇怪 唔襟睇

都唔係得辣伙頭有呢個問題
之前佢啲劇集都係咁

大件事今晚追唔到live

今晚大結局review 要等我睇完重播

下一套target係二月廿九

唔準話欣妍呀～
利申：欣妍打手

唔緊要

呢樣我可以答你
欣姸唔同樣好大程度係化妝，佢本身條眉又淺，淨係畫眉化眼妝個樣已經可以好唔同，而且你對比d相係唔同年份download, 當然d相有後期p過，所以咪好似唔同樣

利申: 食女無數

而律師我亦都幾肯定冇大執過，係有一集化妝化得好奇怪，我懷疑畫鼻影出錯

Push

律師肯定冇 google佢會見到佢以前D相
最大分別係對眼 大眼con已經解釋哂
而且化唔同妝 已經可以好大分別
同埋老實講 藝人上鏡 有D肯定執過啦
唔夠完美就雞蛋裡挑骨頭 完美又話一定整過 其實都幾難滿足大家要求

遲下一齊睇二月廿九

好想匿埋食豉油雞脾飯

我一見到欣妍個鼻翼 就諗到係咁個形空 同埋佢個style成個人睇落好老好格硬扮後生咁 如果淺色頭髮應該好d

律師白係完勝嘅 只係有d怪怪地 但都順眼嘅當日本人咁睇係話 就係唔㩒睇囉不過

Isabella ig ok

我都係見樓上不斷有講其他女整容其他女個樣
又見冇人講double s咁岀奇 我咪表下態睇下有冇認同姐
又唔係得我評價d女 都係樓上講起話題 答下嗲姐
又冇話要挑骨頭嘅 發表下意見咁囉
唯有講我去錯post囉
講其他女就得 講double s就唔得

係啦，沈殷怡十幾歲參加聯校歌唱比賽嘅片 YouTube 唔難搵到，當時個樣同而家比， 除咗中學生 feel 外無乜分別。

係佢喺復旦時選地球小姐個妝差啲啫，太濃

我都係覆返你地難服侍
"完美又話一定整過"我話埋之次話lokyii果班啦 雖然我唔鐘意佢
其實一個節目咁多個女仔 唔岩睇咪試下專心其他人
唔一定要踩黎踩去

提提Shirley Channel 要主打target 女性觀眾先容易成功

一望到就諗起依幕

啱呀
其實都feel到上面巴打係理性討論 不過大家taste唔同啫
你focus嗰啲位可能其他人又無咁覺或者無咁care
屌蘇菲都係屌佢藍 芯姐又其實認左有整過 其餘都無話咩針對邊個

to德國鹹濕鞋豬手講：唔好嬲唔好嬲！佢真係唔係sell 靚女xd 真係因為呢度d巴打好人！佢一向都知道自己個樣上唔同妝都有唔同效果會有啲變化，依家唯有可能以後儘量用同一種妝容啦
唔好嬲XD 其實反而個妝比大家唔同感覺都幾好，多變化啲，可以有機會試多啲唔同角色，就算係做一個醜角，佢都會好開心
欣妍b覆個位巴打嫁

德國咸濕豬手多謝你嘅意見
以下內容只限會員

芯姐同平平都係公開嘅秘密啦
唔鐘意都真係關比觀眾個感覺事
yo仔同Dee gor都唔係靚女嫁
但佢地兩個係依度都有好多人支持

會員福利 加密🔐

睇完就集中返決賽討論喇
真·彩蛋

佢話自己唔係sell靚女真係冇咩說服力

係sell飯煲

係 其實要講不如話其他人觀眾緣好
特別係double S 成日都回應呢到巴打啲comment/要求
互動得開心 咁大家咪又自然厚度啲囉

回應訴求 大家開心你懂的

欣妍又圈粉講笑
咁識做你話巴打們點可以唔吹奏你

有咩留返完咗先講

睇佢story又唱得真係唔差

相傳沈殷怡讀復旦時係「十大歌手」之一

我都覺
我開頭仲以為又係啲藝人求其up話識唱歌去登下台出下event咁

係都咪搵蘇菲同欣妍b比啦

多謝 chok巴

Perfectdo

Can't agree more

護旗手
係都搵平姐la

咩電影嚟？

化妝真係好高深嘅學問

搵Shirley sham/芯姐都冇咁嬲

沈律師似自細除咗法律界，亦有興趣做歌手
加上有音樂底子（琴＋單簧管），唱功係有啲料

三大女神有四張相
同四大天王有五個人有異曲同工之妙

幾時結婚

唔講唔覺

應該未出街

然後，我專登google「林婷」

婷B你都唔識

Who.gif

+1
who??

要識下啦，入住請敲門好正

婷b同MCM

著拖鞋+襪都靚既人

陳欣妍 陳欣妍 陳欣妍
余逸思 余逸思 余逸思

洗唔洗問吓佢

屌

利申 有睇入住

幫我問吓佢

我就不嬲無開noti嘅 所以都係啱啱碌ig先見到
等今晚我地睇下你係咪老婆材料

欣妍加油

入住1個時嘅婷b
咩都嗌一餐
入住4嘅時候
已經強大到自己玩通靈遊戲
強大左勁多
鐘意佢嘅人亦愈來愈多

MCM 開左youtube channel

計數時間：
(30mins－5mins廣告時間)/6人(加埋評判）
＝4.16666......
即係今晚可以係依個節目見多欣妍大約只有4分鐘
利申：數學白痴

我想計埋菜式
再除3 即係睇每個菜式點整嘅時間係得~4.2/3 = 1.4分鐘

有睇架我

糯米雞

Isabella+Creamy

《我們的6E班》又唔出DVD

佢哋好似本身好熟

好掛住isabella

dee gor

係睇開Sunny就知

整粟米都唔知話佢傻定可愛好

yes 平時聽佢同sunny D片都成日會提陳海寧

集氣叫佢多D同Creamy拍片

琴晚好似有

creamy已經話左拍煮嘢片就一定揾埋Deegor

咁就好了

好緊張
又唔想咁快

轉post講sofiee

不如叫dee gor開youtube channel

都正

i know that feel

Isabella封面個樣好似好細個咁

做喇！準備好就糕！

熟到你呢好屈丫

之前理想國都正

阿平又live 點跟

今日撘9先做
未go得住

今集做幾耐？趕緊返去欣妍加油

我都係可能遲15min入場

喱套無睇唔見viu宣傳既

欣妍b都會一齊睇決賽
之後支持二月廿九

巴打就好有欣妍b覆

單元劇黎
佢個集好似叫愛的替身

Sofiee拍既黑市又係好正

Go!!!!!!

但最好睇係吳綺莉個集
講佢逼到個仔自殺
之後佢老公租AI機械人令佢好過啲
最後就潛左船
傾家蕩產都要租落去

講開live 之前Yo仔同律師都話會開多日live
不過好似2個都忙 黎緊Yo仔又開多個節目 應該短期內都無咩機會

佢開live就好

理想國果期吹得好勁bo 港版black mirror ma

張蔓莎

22歲
22對

快d 3月2號啦又要追劇了 btw sofiee30了

愛情劇未必睇了

睇吳海昕

準備好就~~Go.gif

就咁睇應該唔係愛情劇 唔係似奇幻野多D咩

準備就GO！

ready 就gogo~

邊個贏都好啦 個節目好睇就得

穿越動作？
穿越愛情

deegor

陳欣妍 陳欣妍

deegor真係好好笑

最後一集了下星期無得再同大家傾計

cls 冇播都推咗咁多

做乜阿Dee 笠達哥髮型上左去9up

支持欣妍！

diu

Deegor

呀平好Q

加油呀

比d掌聲自己

賣太多廣告好hard sell
我應該唔睇了

真係好似阿 dee

下星期大家過去旅行團

最後一集

見你哋講Sophie以為講蘇菲

欣妍b
欣妍b
欣妍b

兩個鐘煮
播半粒鐘

有Yoshi同律S

Go!!

好難捉啊 今日又冇"就"字

咪係 點解唔播一粒鐘

下季isabella做主持

Go!

阿平個樣真係好撚閪

決賽好撚心就播一個鐘啦

真心膠

睇佢ig 而家live

(其實yoshi都幾有型)

最後一次聽go

召喚比d掌聲自己 巴打

神經刀Yo仔

空肚講宵夜d主持做應該幾搞笑

isabella
Deegor
肥仔廚師
三個主持

正

阿平想口爆人

我是煮公仔麵的

口爆？？？

3個人每人3個菜式不過做半個鍾節目
扣埋廣告時間，頒埋獎
煮野食畫面有冇10分鐘???

有無睇旅巫

好呀

遇到D好難食既野
阿祖又會講:有出糧比你嫁8婆

預告有播

用電話追live

今晚review會好長

大宇做咗十集之後進步好明顯，又搞到氣氛

蕃茄正呀

我驚babyjohn搞到好似梁漢文咁

擺唔入個爐

Babyjohn:你整到咁健康不如唔好食 咁冇營養

點解個個都好似有睇 我睇過一集覺得好悶

郭政鴻就

viutv

頭盤嘅頭盤

Appetizer

終於有次係睇live

佢剩係識講

真係好似高級餐廳menu

好似完全冇影過點整 就出左個頭盤

大家都記得準備好就go

呀平塊肉又咁大塊

鴻爺每集有冇講到五句

平姐又玩肉排

好似啲夾硬去social嘅毒撚咁，肥仔同大宇好多交流，佢就全程無聲出

Yo仔

洗咗腦了

有幾秒煎帶子俾你睇

yoshi個頭盤咁豐富

淨食泥

Yo仔呢個好似好開胃

隻 綠色烏龜 🐢

做人哋老婆嘅材料

個泥真係唔係好掂喎///

佢好似背 對白咁

製作組咁樣剪法
搞到我以為啲嘢食就咁變出嚟

Yo仔當相睇節目

其實每集一個鐘會好睇好多

yo仔

塊皮 燒得好靚

剪到每人得兩個shot 好心播長啲啦 都最後一集

尋日都講左 係鴻仔都係咁廢

呢個掂有啲餓

救命 剪到咁不如直接宣布結果

班女講野好過主持
肥仔廚師除外

Wtf 食左乜都 last

欣妍得連登仔撐 死了

哩個節目剪成咁真係好撚浪費
唉

準備好就～ 頒獎

波波姐
咁樣賣廣告 算點

都睇唔到佢地點煮野
viu有人mon post唔該反映下

行開 行開 唔好阻住陰道

係準備好就～頒

viu剪個加長版一定會多人上網翻睇

節奏快到冠軍賽變兩集都得既，而家急到主菜既過程一分鐘都冇

都幾好笑

飛左陳三元

佢一集一條女咪算囉
每次一集多過兩個人都唔夠時間 播放個 烹飪過程

好心播一粒鐘啦

可唔可以放返啲花絮上viutv個網
半個鐘真係唔夠

留名 一定會睇
viutv快整

ViuTV
捉到鹿唔識脫角的電視台

快啲播秋生算

最專業又算識做到氣氛果個反而做大下把, 仲要就返人地 d 廢食評 . .

屌你煮食比賽
但煮個主菜只係剪一下鄧月平剪豬就上菜
係咪痴撚線

好可惜 浪費晒

我都好擔心，呢度受歡迎的結果。。。
反而逢反必紅

屌你啲餸真係變出黎

此Sofiee不同彼Sophi

班女食花生

估唔到腐乳係整成塊皮

喂呀你開live點追得切呀

入住請敲門又係咁都唔知咁趕做乜春明明咁多人支持

聽comment好似贏

Lokyi 坐得好正

我喺巴士睇，上到屋企就食完頭盤洗唔洗剪咁多

腐乳皮

綠烏龜 🐢 又崩盤

陳欣然 開live

淨係播佢地擺盤上碟

洛宜都係

空肚講宵夜， 兩三個餸 過程仲完整過佢地

欣妍開live

傻 la, 應該係節目時間限制問題
檔期又有限
上頭又唔理，班細既死做比佢
神仙都救唔到

睇master chef都唔係睇佢地做朋友啦
反而覺得河蟹得濟有d不溫不火

戀愛了

大笨象

尋日預告都暗示左。。。

0存在感

Yo仔你個飯有料到轉左腸

呢個飯好邪惡

多數連登仔做燈神唔知今次點

郭政鴻真係好撚廢

Yo仔拍嗰時係咪啱啱拍完旅巫 整咁多西班牙菜

開黎睇佢睇LIVE

平姐唔掂
無特別

鄧月平 = OP

唔洗玩啦

呢個飯應該正個好多所謂正宗西班牙餐廳

有質素既節目永遠得30分鐘 ！ 99台 改善下啦唔係幾好睇都好快冇人睇

有個女仔好似呀dee

諗起jojo其實係個替生幫佢整

佢完全係附和性質

agger
林婷bb

香港冇幾多間真係好食

平平對腳粗到

好想食

人好犯賤
Diu viu tv diu左好耐

isabella
viutv搵deegor同isabella一齊拍節目啦

一開始依度已經講

咁著有d矮

Pushhhhhh

喂大佬啊魔術節目咩

感覺擺落口之後好開胃

大佬你短到咁邊有review寫丫viutv

晚吹屌到而家！再係咁追埋金剛唔睇了

大佬你唔好咁痴線啦平姐

肥仔好串

christian真係好好人咁

我點知您姐

綠色烏龜🐢 又搞gag

岩岩睇
唔好意思
見到呆一呆

楊尚友出手了

一睇就知唔得啦舊麵團…

Christian認真個樣好charm

決賽有得求救

點解呢班女咁識煮野食...
美女廚房果 d 咁離譜

christian真係好人

開個節目俾肥仔同ricky煮野食應該幾好睇

但咁又好似有d唔公平

又比阿平贏

下次開不如長d同換返班有煮開嘢嘅主持啦
三個主持得Christian講嘢有意思

但係美女廚房大noise

串得黎語氣好好笑

其實係

所以yo仔應該DQ

泡乎好似上唔到大枱

Yoshi 講野真係好黑人憎

呢班有閪過

美女廚房果班求其捉你上黎表演搞笑

煮角

如果主持喺gordon ramsay唔知點
楊尚友就話好人啫

Yo仔好搞笑

欣研個甜品好想食

呢個面團本身又係高難度野puff 呢家野要keep住煮先得，太耐會burn，溫度唔平均就分離

Shirley個甜品係食既定裝修品？

煮角正 識野

Shirley 呢碟 甜品🍮不錯

都係講淫野

我都係鍾意欣妍曲髮多d

下季可唔可以拍番1粒鍾 明明勁多野可以剪 同搵番2個真廚房去做評判

欣妍好靚丫！個plating好art

佢煮啲野全部都好art feel

咩野冒眼水

美女廚房 第一炮
同埋參賽者夠廢

好似好滿意

欣妍個甜品好靚

Yo仔真係好男人

地獄廚房喪插港女

viu網上版擺一個鐘啦，咁做就實多人翻睇

搵ricky

其實主持搵返近煮角果班就夠 佢地本身都好笑

欣妍我愛你

律師真係ho sweet

好尷尬

支那妹真係好樣衰

仲問人地有無一樣標眼水, 都唔知點比反應..

阿平玩完

爆珠

鄧月平gg

真係搵Gordon Ramsay有睇頭好多

ricky gabriel christian加埋盧覓雪

阿鴻啲comment已經放棄自己

C: 我見到你有...

egg 實撚

大家都幫唔到佢兜

ricky會唔會有d太正經

ex實能

冠軍 欣研

贏甜品

覺得yo仔喺煮食上冇乜concept
成日都唔知自己點解整衰左

睇完成套覺得鄧月平啲談吐好撚造作

好似Shirley 成績最好

講乜鳩郭政鴻

最後一集先踩到咁盡

要肥仔再揾梁祖堯， 留返個位 每集轉主持

好專業咁樣

it's fucking raw!!!

屌你政鴻咁多位俾你講都講埋啲廢話

忙到癲

屌

error 班人可以揀一兩隻上來troll下game

wtf

佢講咗啲咩

踩到咁但冠軍

阿平

屌 呀咩春

牙平啲戲算唔算有進步？

煮到擦膠咁都有得贏？

都係阿平架啦

完全op曬

吓

Deegor好滿意碟羊架

Jm9

一兩集

平你老母

好一般喎今日

唉

呢下咁真心又幾得意

下季 肥仔 大宇 做膽，留個位做嘉賓主持算啦

大熱勝出

SAD

係咁踩但冠軍

收皮

佢由頭carry
值既

成集究竟睇過咩黎

有

欣妍咁既水平會有得輸

ricky 加雷啟裕加Christian

無第二第三架

梁祖堯可以mean

其實仲有好多元素可以加 想佢地出廠玩

做乜鳩

似擦膠都冠軍

爆大冷

個冠軍獎品....

同送100枝牙膏有咩分別

個content明明好好但cut到咁點睇

剩低嗰啲唔公佈？

宣布果一刻一啲都唔震撼

真係趕住投胎咁

欣研真係好正

內定咗都可以做到想喊咁嘅樣

阿平/欣妍>>>>>yoshi

搵集有湯駿業

兄弟！夾份大禮比欣妍

重點係啲廣告

now拍煮角同小煮角好似係Christian+Ricky+徐蒝

100支牙膏有用啲

嘩屌冇亞軍同季軍？

頒黎有咩意思

都唔知睇左乜鳩

其實係咪鏡頭唔夠好

阿平輸主菜都贏？

趕收工咁完

完全呆咗

咁就完左

我以為2315先開始

咪係
嘥哂佢地咁俾心機煮
完全可以發大黎做